M記推岀左自動售買機之後真係好濕鳩

本身未有部機前，買完野好快拎得
宜家無論幾點去m記，買完野都有成村人係前面，耐撚到，得兩個位收錢，一條友比食物，完全唔覺得部機有乜作用

啲廢老唔撚識用仲要喺到9叫
屌曬鬼咁

我琴日等撚到2046 要等我駛撚食垃圾快餐咩

香港所有自助機都要搵個職員喺度睇住 m記又係咁，aeon又係
啲人嘅智力未跟得上科技發展

仲有d女人
好似禁錢咁慢

上次買新地前面個個買餐, 單買既都要等晒前面出晒餐先有, 勁撚on9
如果我買批類果d整定既, 咪要企定定等前面d人拎晒先到我?

屌根本係用家問題，次次排隊前面d人都好似未諗好食乜咁，埋到部機度先慢慢妹，如果每個人用部機之前都諗好食咩就唔洗咁麻煩啦

m記d 職員不嬲唔睇
我買個薯餅都係要等前面執曬先有

如果整個點餐apps就仆街了

個作用就係佢可以請少幾個人囉~
因為M記覺得香港人唔可以冇左佢地...
而家倒轉教你班客點用佢方法去買野

自從有咗電話apps之後都無用過部售賣機啦

岩阿 save定個QR code
未去到就買定 去到攞得走人

我反而覺得電話apps 廢， 早排堆promotion 係apps 唔見有， 反而機可以㩒到出黎

送奶茶果次最正,睇見人地要剪coupon又要排隊拎,我用電話apps一嘟就得,又可以加埋其他嘢食一齊拎

無咗職員face-to-face既壓力
就算後生既都會睇耐D